蕭生防疫套餐賣68蚊咁平？？

真係有得賺嫁咩？？？

13分17秒 做咩鬼自己講自己笑

煲湯都要時間啦

又足料

外賣仲有9折

好心佢早d休息啦

聽日仲要搞黃標d野

紅米都有

為蕭生祈禱希望身體健康乜都順順利利拍片

佢食咁多好野 個肚腩成間人超逐樣食

一起底就知，又係蕭生

算啦
燒山真係有做野
而家係台灣幫緊手足生活甚至比學費
吹奏兩野都無所謂

蕭生您好

外賣9折仲可唔可以再會員95折？

其實幾平,有湯同特飲

特飲加8

仲有抹手液送

人哋真係有做嘢幫手足，已經好過好多人

你點知

請聽下佢YouTube
或者拉到條片最後 通常佢都講台灣計劃 或者賣廣告

我只聽到佢叫人課金 完全任何野證明左d 錢去左邊
而有手足向反映佢搵佢十問九唔應

之後佢時代冰室越開越多 代表咩

（YouTube戰線）CCTVB不斷打壓手足 又有手足頻道影片比CCTVB搞到收皮

成日去紅米

薄利多銷姐

就我所知有幾GROUP你幫手足比學費

唔搵錢點得

做生意逆市擴充?

有疑問可以直接問佢

唔相信亦無關係

好撚平

新片話同趙家賢合作
太古果個區議員？？？

真黃店唔洗驚扮黃

老蕭派咁多打手上黎
當全世界唔記得你以前點罵前線同打壓本土派果d?
同當年點樣種金呃人錢？
你條友只係投機派既商人渣
見黃色經濟圈有得撈就當人唔記得你d衰野

佢邊洗，燈神黎